（集思廣益）父親節禮物

今日就係父親節 不過諗黎諗去都唔知送乜好
加上佢今日又要返工
平時佢放工返黎都係鳩坐睇馬玩部Samsung pad(十幾年前產物）
所以我都諗唔到送咩好

下一站 樓主

送自己？